幫手post

（置頂）12勇武經驗總結，建議前線新手同和理非入一入嚟。